貓尿PH值測試

頭去左金魚街買PH試紙
大陸野20蚊細細盒都有好多張
番到屋企見到兩隻貓已屙尿不過撈埋左
即係拎嚟試下
喺6-7之間，正常無事
下次有機會先續隻驗
有無貓奴都試下？尤其食緊尿道處方糧可以check check，正常番就唔好再食，貓尿太酸一樣會生石

你點草到佢啲尿

用緊雙層砂盆，上格薄鋪木砂
吸唔晒就流落下層

原來金魚街有得買